[文長] 九月撐住，睇下點贏

本身應該早兩日po，但呢幾日冇乜上連登。上返黎先發現打完自己save咗做draft。
====================

G7聲明提及香港，好多人都冇諗到。
有講過話峰會期間會傾香港，但估唔到會將香港擺落聲明入面。
19年呢份同往年比係短好多，表示各國之間傾得埋既野唔多。但問題係，呢份聲明
香港有份
即係話，香港問題，係少數佢地有共識既問題。

ok，咁佢地有咩人先？
美、加、英、法、德、意、日、歐
冇錯，G7有八個
佢地有無為香港發聲呢？
美：唔講喇，Sir this way！
加：自己有出過聲話關注局勢，有同侵侵傾過密偈
英：有關注，近期對中態度一洗奶袋底頹風，見少少強硬
法：冇，馬克龍：wfc，反而係黃背心好關注我地
德：昔日我地口中既左膠大國，卻第一個跳出黎出聲，收留咗黃台仰同李東昇
意：印象中冇，最有機會反對G7聲明講香港（孔特係想join一帶一路），但佢偏偏早幾日辭咗職，冇政治能量跳出黎反對
日：似乎冇，但我地回一回帶：作為G20東道主，同習敗敗會談主動提香港，口交部完全冇符
歐：德國呢件事係咩態度基本塞返落歐洲就係咩態度，仲有香港人鏈connect波羅的海三國

So，份聲明講乜？

搞乜呀？你講呢啲？

reaffirms the existence and importance
有效，存在，重要
calls for violence to be avoided
say no to 六四2.0

講就係咁講，但大家都知地獄鬼國冇野做唔出。
緊急法正在上路，深圳堆係度褶被果班越近10.1就越有可能出。
我地冇野輸，最多攬炒，但有機會贏，我地都想贏。
點樣贏？

1. 話俾人地知我地好慘，But how?
1.1 使用外國社交媒體(Facebook以外)
Twitter, Reddit, 每個巴絲都一定要有。
至於點去用(Retweet, Hashtag果類)有其他post，呢度就唔多講喇。
1.2 報．真．料
唔好玩fake news，認真。
大部分事情既事實幾乎100%有利我方，再加上我地係受害者，搞fake news根本冇好處。
正如各位巴絲都有提及，CNN已經奶咗一次野，再亂煲fake news係我地自己硬食。
只要係作既，就總會有穿煲位。
1.3 中国威脅論，赤納粹
智慧燈柱？No，it's FACIAL RECOGNITION TOWER.
Chinazi，唔係我地作，地獄鬼國做緊既野根本同納粹一樣。
既然係外國眼中我地已經係半個西柏林，我地要做既就係提高chinazi呢隻字既exposure，
Social Media用，街頭塗鴉用，被採訪時用，民間記者會睇得到呢篇野既話，都試下講。

2. 強調香港既價值
呢樣應該係民間外交應該多提既野。
香港喺經濟上既價值唔需要我係呢度再講。
可能呢句話唔係太岩聽，但我地對於世界政治既重要性，在於我地係中国大陸上唯一一個持西方意識型態既地方。
而且呢幾個月顯示出我地唔止係堅定，係好撚堅信普世價值：自由、民主、人權。
一個咁渴望真正民主降臨既地方，你西方世界到宜家仲只係出口術，由得佢被極權吞噬，咁從此喺世界上其他既政治事務，你地都冇名義再發聲。

你地西方想中国民主化？
相信西方價值既香港，佢既存在到底係有利定不利？
陸路接壤既香港唔同台灣，佢冇得隨便封關，咁交流就無法禁絕。
自大講句，我地一定係superior，只要我地保持到不被同化，你支那人黎十個我當你聽得入一個，長久係咪一撚定反cup大陸？
我地二十幾年黎既問題咪就係，我地有同化部分新移民，但同我地被同化相比，實在太少。
你出力撐香港，贏咗我地攞雙普選，入境審批權，佢雜種係咪瀨屎都唔掂？

你地西方唔認為中国會走向民主化？
咁你係咪想極權大數據監控呢套組合spread去所有威權統治既國家？
仲唔快手清除中国喺國際事務既話語權？
香港一班外國國籍持有人你貿然接返去對成個國家既人口結構，就業，福利，都會造成大衝擊。如果你食唔落呢班人，你就由佢地留喺香港睇住佢地死？

in all circumstances, 都應該認真出手幫香港，香港同烏克蘭呢類國家既存在係話返畀全世界人聽，西方呢套價值觀，係人所嚮往！一個有完全民主政制既香港，一定係對西方有利！

3. 狂煲中英聯合聲明失效
外國唯一對香港提供援助既正當切入點，只有呢一份文件。
香港政策法，取消，係懲罰。
香港人權法，制裁，係懲罰。
假如外國真係要插手，一定係大家一齊跳出黎話中英聯合聲明失效。
只有咁樣，插手強行逼支那放手畀真普選，甚至獨立，BNO平權，美國第51州，北京條約南京條約恢復行使等等宜家睇落天方夜譚既講法先有機會變真。
我地唔怕攬炒，但有得贏，why not？

4. 白色恐怖
請開始逆向批鬥。
佢藍屍係點篤我地灰？cap我地圖去支共網upload（唔太清楚呢項，請補充）
report畀老闆，client知。
我地要做既野好簡單，藍屍有我地friend時，我地都有佢地friend (除非你set privacy做everyone喇)
我地確定一個人係藍，就攞佢相開新ac（個email address要同佢有關，例如佢既英文名，生日年份），作返佢地支持抗爭既po，然後篤佢地灰。
呢樣係冇得validate，因為fb, ig, twitter唔係支那既platform，佢會盲信收到既資料，跟返呢d途徑報串，佢地一定奶屎。
如果發大咗開始唔信，就可以保護到某d被cap圖既自己人。

5. 因應近日泛民被批評既睇法
我唔贊成去指責泛民點點點，我只想大家思考一樣野：
7.1手足夾走白頭佬，其實係代表我地已經不再信任當下既代議政制，
往後我地所做既決定，基本上都係直接民主，我地每人都只代表我地自己。
你議員喺前線用你地既身分幫我地，無任歡迎。
但我地既意見，由於你地既past record，都係我地自己講就得喇。
冇屈你，咁你地真係出賣過我地好多次。

宜家我地要做既係，去英美議員Twitter留返我地既意見(集中Retweet一個comment)，每一次comment都要寫返佢地唔代表我地。
有咩好處呢？
如果泛民同外國議員傾既野同我地comment既野一致，咁泛民係重申返我地想要既野。
如果係唔同既，我地推到個comment上去畀佢睇到，佢會知泛民唔係represent我地，泛民既意見唔係香港人既意見。

九月一定係更加黑暗既一個月，支那為咗洗十月太平地係乜撚都做得出，但我地每擋住一招，就更加接近勝利。

撐住，真係有得贏！！！

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

孫子兵法：求其上，得其中；求其中，得其下；求其下，必敗。
上：中共
中：林鄭
下：警犬

推

推你

邊有得唔推

推 (1/10)

開錯台 推呢個

[文長] 九月撐住，睇下點贏

榮耀歸於香港
榮耀歸於英雄

過埋後日先算，後日手足要小心呀